wiiu版嘅paper mario好似好玩過switch版嘅paper mario

點解唔重製wiiu版嘅paper mario啊？！睇完完全無興趣買！！！

誤會 人類總係美化回憶

Wii 版先係咁耐以來最好玩嗰集
劇情深刻，關卡設計有心機
仲有善用wii本身機能

wii版一早出咗中文版，所以無所謂，但wiiu版無呢

我都好有印象wii版
Willu好似冇咁多體感 switch應該更加缺乏
Wii真係好格新 好多game我都幾深刻

wiiu版個戰鬥都係好求其
係畫面好靚, 美術仲靚過switch呢隻
同埋啲對白都係搞笑, 都係for輕鬆hea玩

不過都會買啦

唔知今日有無偷跑呢

琴日已偷跑左啦

第一次玩paper, 想問下探索方面豐唔豐富？
見之前有網站講話似open world

呢排無出街轉頭睇下先

尋晚已經玩左陣

好玩嗎？值得買？

完全唔值，所以可以慳番啦

完全唔值唔好玩，所以可以慳番唔洗買

review 評價高過wiiu版喎

原本想討論下，見到樓豬開post都係不鳥

咁差
本身仲心大心細緊，當試下玩新系列

你聽樓豬up
探索難搵過奧德賽
不過普通戰鬥真心唔得

幾多分，我滿心期待
Wii同3DS都錯過左

更加證明啲人係盲架

探索好過wiiu,普通戰鬥差過wiiu
Wiiu本身差過wii
我覺得

聽台仔講戰鬥作業感好重
反而話打boss好好玩

等佢二手崩價啦咁

wiiu 果隻已經有作業感
純當解謎咁玩同打boss
即係我估差唔多

買啦唔諗